====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mieux connaître les logiques des acteurs actuels est la condition sine qua non pour fabriquer des outils efficients sur les grands territoires , là où 90 % de l ' urbanisation contemporaine s ' effectue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

